ban人唔該 呢個人唔需要人權

近百口罩男女夜襲大埔「連儂隧道」

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚死
十幾日前已經通晒天嘅野仲貼出黎

推一下訓覺

推

懷疑係老豆搵人啲人

*仔

點解我無喇喇變左p牌
連仔係計某個number打後定計last quadrant
我成個月留言都無p

admin無需要留手

dllm

Push
最好ban埋account

Report as spam

推到3毛狗仆街

輕輕一推 瞓了

係個邊諗緊你地講咩，原來完封左#18睇唔到

冇18呀屌你老母

#18又要再p過

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

睇唔到，#18講咗D乜

貼左好多個71立法會義士出黎
傳媒畫面cap圖